應采兒指貓毛易令孩子氣喘 孕婦應送走愛寵 惹網民爭議

應采兒日前上內地綜藝節目，提到女性懷孕時應該把貓、狗送走時權威地說︰「絕對送走﹗貓的毛比狗的毛細，貓的毛容易引起氣喘。對，鼻炎，而且小朋友沒有鼻毛，等你小孩子這樣（不舒服），你到時再哭吧﹗」應采兒這番言論引來爭議，不少網民直斥她胡說八道，說話不負責任，質疑她發表意見前沒有問過醫生，並強調女性懷孕與養寵物沒有抵觸；有網民指應采兒這一番話會影響了不少家庭及無辜小動物的幸福。不過，也有網民力撐應采兒，認為孩子跟貓狗相比，當然是孩子比較重要，直指為了保證孩子和母親的健康，把寵物送走也是無可厚非。

同大波星人一樣咁賤格
棄養賤婦
D報應會報落小朋友到！

你咁擔心既
係叫有養寵物既人應該避孕囉死八婆

兩公婆都係垃圾

果然係被狗屌開

真係物以類聚

睇一個人點對動物就知佢本質係點

兩公婆扮撚唒鬼婆鬼佬大家庭三個小朋友
屌
幾時接翻隻貓翻黎啊？

大陸閪好多係咁諗，嚟左香港咁耐都係狗改不了食屎，外國不知幾多家長嬰兒和動物一齊生活，仲會增強嬰兒抵抗力

隊多兩包粉咪得囉,呢啲你熟啦

有唔少人屋企有BB都有貓
最多話佢無見識姐
但真係出問題緊係要送走隻貓架啦
唔通棄左個bb咩

jasper有啲咁既老豆老母

唔確定有無問題就咪撚生啦
貓狗唔洗負責？

棄左個bb 有咩問題？

駛乜棄養，煮咗佢加餸咪得

羅敏莊先係值得respect嘅藝人

大陸年終都棄唔少啦以前逢女必棄都唔係新聞嚟

係咪又吸返毒亂講嘢呀？拿拿聲返入後台上電啦屌

睇嚟你個腦剩係處理到得2個答案嘅選擇題 有寵物又擔心就應該選擇唔好生，而唔係揀搏一鋪生嚟睇下會唔會有事。而且絕大部份bb都唔會天生對動物毛敏感，根本唔需要用棄養去“預防”敏感。萬一不幸生咗個有嚴重過敏嘅bb, 除咗棄bb同棄貓以外仲有好多選擇。

剩係識用棄養嚟逃避問題嘅人應該早啲棄養自己，咁你就可以逃避哂人生嘅所有問題同對人類進化作出貢獻

佢當年上 娛樂大搜查定唔知咩節目

上去整三文治

成程烏低，，個攝影機影住佢個胸 走哂光。成個粉紅色bar 露哂，

一邊烏低身一邊整三文治

有無人記得

物以類聚

為隻貓所以唔生仔女
動保撚究竟有幾痴線

你都痴撚線
養佢就要一世嫁啦

一隻貓閒閒地十年命
等到高齡產婦先生囉你地
拎隻貓同人比 真係笑死我

兩公婆返大陸同化左
講埋d野都係咁獨裁咁垃圾

唔好偷換概念啦
我咪話左佢無見識姐 唔係全部細路都會敏感
但如果唔好彩敏感咪要棄養/送人囉
鬼唔知好多選項咩
例如買兩間屋 一間養狗一間養人
但棄養貓狗係最低成本既選擇
搞清楚個priority啦 人重要d定貓重要d

而家係得你一個弱智仔覺得貓同bb唔可以共存要2揀1，其他人係講緊養貓唔單止可以生仲可以減少bb有過敏嘅機會

你呢啲弱智仔千祈唔好生，唔好再污染人類嘅基因庫

最低成本就係合理同負責任嘅選擇？

似倒返轉wor 你d動保撚先似係為隻貓唔生 保護左人類基因庫

棄養隻貓 佢會死咩
分分鐘你隻貓都唔care住邊度/同邊個住
你d動保撚就日日追住隻貓黎叫bb bb bb
搞清楚啦 佢係一隻貓黎架咋
棄養bb就不道德仲有法律責任

agger

屌，呢2公婆都係仆街，但我身邊朋友好撚鐘意佢地

幾時連登變撚左貓狗撚天堂
心目中貓狗仲緊要過人 但係轉頭落街就食牛扒
我諗你地對虐兒都無咁大反應

呢兩公婆真係奶共代表
仲要奶得核突，奶到個仔連廣東話都唔撚講

迫人生做乜柒啫
貓同bb根本可以共存
你養養下拋佢出街真係折鳩墜

係又點？
你鐘意人多d 有人唔鐘意細路覺得貓狗可愛d有咩問題

咁應采兒中意人多d有咩問題?
哦 所以你中意貓狗得意d就ok
應采兒中意人多d 驚bb敏感 所以送走愛寵就要比你屌?

唔講以為應采兒偷左你地隻貓黎棄養

佢係咁唔care小動物一開始就唔應該養
一定生小朋友既話養貓之前要考慮啦
唔係養養下唔養咁撚折墜

講多次 無人唔俾你當你d仔女重要d
咁呢種人養貓狗之前好心諗清諗楚
你唔養唔係問題
唔係養養下放棄囉
咁先最唔負責任
咁你都唔明 反動撚

成家都垃圾黎 屌你老母

死傻撚駁唔到
養寵物係無必要
唔愛佢地/講到咁易就放棄就咪撚養
咁撚簡單既野冷血閪真係唔識

一係你就咪養
養左就要預左照顧一世
唔係話有bb敏感就要棄養
大把人 bb同動物共存仲要生活得好好
怕敏感既咪諗方法囉
勤d打掃囉 吸塵吸毛 加空氣清新機囉
唔識諗方法 淨係識棄養
咁就當初唔好養啦
呢啲唔係藉口

咁你當初就咪撚養啦,你養之前冇諗過將來會有BB?

仆街啦應采兒

醫生指出索k容易導致畸胎，應送走吸毒孕婦